*****有個建議*****

既然個山卡拉咁遠既島係春袋，
既然十。一咁重要，
大家有無諗過抖抖，養精蓄銳，
係適當既日子、適當既地方開party?

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21